「無圖」大波、台灣、靚女、白滑

都話冇圖，死翻你啊媽個閪隆睇卡通啦

搞到我好撚緊火

pish

一般

睇到扯撚左，叫醒老婆執返劑先屌

鬼影變幻球

咁高質都一般，巴打眼界都幾高

有兩件平胸港女默默留下負皮

佢邊忽大波

咁都唔大？

淨講樣都贏啲港女幾條街啦

大佬,露都無露過, 攝乜撚都得啦

離曬罩都叫有波嘅話確係好嘢😵

咁靚女 唔心啦

真係好正